有無咩黃既salon推介

想要無咁貴又黃既salon
最好大西北
求推薦

揾黃色鉸剪icon 咪得囉！

開唔到

Rosa lounge

推
正想開post問

剪頭髮黃店求推介

裡面推薦果啲一係好遠一係好貴。。。

Barber shop大部分都好黃

我剪開中長分界頭 barber shop唔岩我 又貴

Ig: Ekkohairhk 尖沙咀